出面班裝修佬真係唔憂做 又貴又串又爛尾

收完錢就走人唔開工
去邊揾人執手尾好

有咩幫到你

點解會收錢先？

再嘈灘長黎做

點會咁快找晒錢架

找咗尾數定咩呀
貨都未收咁快找尾數

搵街舖定人搭人介紹

未完工就俾哂全數？

【極醜惡】「置富無良仆街裝修佬」林x明黑店陰招大披露

上門拆嘢威嚇畀尾數

比左9成 去邊度可以搵間可靠d
唔駛室內設計

四三二一是常識吧。

大把正當裝修公司
有晒圖，BQ, 合約，白字黑字
但大多數人嫌貴

留名學野
最近要搵人搞裝修，都幾煩

又要話呢行既人臭 賺3賺4

無咩人肯入行
做緊既自己吊高黎賣

收得你平一係熟人賺少D 一係偷工減料
仆街D咪走埋佬囉

收你20幾30萬想裝到豪宅咁 用料又靚

笑死人咩

裝飾佬不嬲真無監管最無職業道德，仲要唔熟唔食。裝修唔好貪平，要搵有規模嘅檔

係屋企附近既街鋪會唔會可靠d?

應該最黑店就係呢d

但之前係上網搵中伏
有冇邊間係正常d

街鋪你就要睇下私樓區定公屋區

私樓區既應該會好少少
個名臭都未必企得好耐

因為早前有新聞話好多公屋區既裝修都有黑社會包左
有咩事你都無人幫

爸打你唔係steam賺左筆咩
少少錢怕咩

分享 - 295511
交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

LIHKG @ Android

如果講監管，網上平台果d有冇得諗？見facebook有間好師傅d單位相都靚

最近先有FD中招

根本冇人理 海關又話刑事告唔到
小額個金額細 要搵人影相又一皮
有好多人又怕麻煩 比人呃完就算

facebook裝修佬

巴打你ok既留個tg我同你睇睇啦

傢俬鋪都一樣 幫你返大陸訂造 料差態度又參差

好多都坐過監。。。唔撚係掛?

裝修佬喎 三大畢業去做咩唔通

傢俬li啲都好難唔係大陸做，又平又快
不過係參差，有啲手工好靚，有啲手工屎到仆街
你想香港現場做，得
不過貴到仆街，唔好計料錢，一個木工師傅都講緊最少千三四蚊一日

裝修都係朋友，親戚用過，覺得手工好
介紹比較好
屋企人做裝修就係靠足料，手工好，快手
一個一個咁介紹

請著呢類人如果畀佢地收埋毒呀走私野喺單位或者鋪頭咪死得。。。

整個廚櫃都皮幾起跳
不過ikea都差唔幾

情願比貴少少搵裝飾設計工程公司

裝修佬facebook 有聲氣

逐幅計左錢先然後唔好一次過俾哂

今次搵人做要小心啦

肯回應未，次次都扮盲

執手尾你餘比人食水喎，如果唔係冇人做

唔係一期一期比既咩

最好搵有鋪既，入埋鋪傾過最安全，不過一定會貴d

裝修佬不嬲收咗你一期錢，見又接到另一單多錢過你咪唔同你做爛尾囉，都唔係係香港第一日發生

搵間有地鋪開左好多年既會安全d

岩岩睇緊隔離babykingdom先有人話搵親戚介紹師傅 搞到一鑊泡
同埋成班親戚好似隱晒形咁

親戚有介紹 但之前另一親戚奶過野
貴又手工麻麻

Google search 都有唔少裝修平台，起碼唔洗怕手工唔好，又唔怕走數啦

我未之前係其中一個搵 奶左野

巴打而家你個到咩status?

通常幾多錢到？50萬？

就好似有啲人咁 呃到steam幾萬蚊被發現畀人ban 之後就要告到steam破產咁無恥

次次提親steam 佢都扮睇唔到㗎啦
佢選擇性失明唔緊要
其他人唔係就得

平野無好，好野無平
大間梗係有，不過可能調返轉人地嫌你細單唔接

揾公證行影左相
揾緊第二個判頭搞埋佢

你住邊頭？

巴打冇打錯呀嘛 見你冇覆

你係咪Jo?
已有有二個師兄add左我

新界東

新界就幫唔到你喇

oh 你指搵區議員?
但裝修間屋係紅磡果邊

所以咪爛尾囉

香港鬥木佬係咁上下
鋸都未開得掂就話自己師傅 見到都驚佢夾鋸打親我
利申 鬥木仔

比我係有料 都驅逐劣客啦
比得20-30 萬 要求多多 以為好大舊錢 寧願食單球幾2球客 都好過晒時間接細單

唔係啦，叫你話搵師傅，但係新界就幫唔到你太遠

咁我寧願爛尾（通常去到二），
之後再畀錢揾人埋尾，
睇情況樓豬唔似係爛尾囉。